男人要月入幾多先有資格拍拖？

男人拍拖要包哂所有使費
包括：

✅食飯(fine dining)
當1星期2餐普通$500
2餐fine dining $1000

✅爆房(staycation + buffet) $1500

✅節日禮物(生日, 紀念日, 新年聖誕情人節等等)
每份$2000

✅平日驚喜小禮物(最少1個月1次)
每份$500

✅每年換新iphone $10000

✅養車/的士錢 當$5000

✅租樓/供樓 $15000

包哂以上 唔計供樓 月入30k夠唔夠？
10k自己使 5k家用 15k拍拖

fg 都50k 啦
得30 k 嗰啲叫生存

條女殘廢？冇工返？

樓主你咪撚走，呢度冇人會幫你頂

是9但啦
佢有得揀你搵100k都唔夠
佢冇得揀你叫佢養埋你都仲得

15k一個月就正正經經叫隻雞啦

你塊閪鑲金？

我屌你老母閪就得阿

0 月入都得

有一億身家比上不足，比下有餘
應該夠溝件豬排

食飯頂盡食好少少$250夠兩個人
Staycation 無需要$0
節日禮物 除左生日 情人節 聖誕節 周年 其他日子都唔需要特別慶祝 禮物+食飯 $1000都夠
平時小驚喜 無需要$0
每年換電話 無需要$0
無車無樓 $0

男人照顧女人係天公地道

50k係連登標準
普通人一般fg得20k

咁廢嘅男人都有女？

你畀我玩屎眼嗎？

100k

同咁港女嘅人拍，月入500k都未必有資格

我男朋友就係咁同男朋友好幸福快樂無需要用錢衡量愛 夠用夠生活就夠

覺唔覺得自己好cheap

2餐fine dining $1000你食咩fine dine會咁平

搵得多嘅使鬼拍拖咩 叫雞唔好？日日換唔同女都仲得

窮撚吃開普通嘢

真愛唔係叫雞得到嘅嘢

我都想知

想追求真愛

一餐都唔止1000啦阿哥
如果你去gaddis/amber依d咪出唔到門口
加上你個list有夾硬左d，有d洗費你個計法已經係across the year
如果每個月咁洗50k都唔知得唔得

做你個伴應該拍拖生活好悶

25k 要捱
35k 普通
45k 輕鬆

有錢人拍公主
冇錢人拍捱苦女

靚仔有內涵可以了

又一個包隻雞當自己媾咗女嘅傻仔

睇你洗幾多啦
個個星期都名牌袋嘅
搵幾多都搞唔掂啦

我女朋友好女仔黎 好純好真
唔抵得既負評上一頁

女朋友冇咁物質
平時禮物都係2k左右

講都夠收入就一定有拖拍

食開軟飯 男人老狗要請人食飯 真係好廢 樓主配唔起有女

一睇就知樓主未拍過拖

Hi

係 50k arrrrrr

Fine dinner $1000 ?

無野做 失業一年 拍緊拖

星期一至五有兩日同條女食晚飯 - $100×2×2=$400
星期六出街拍拖，睇戲購物食飯 - $800
每個月送一份小禮物 - $500
一個月拍拖洗費 - (400+800)×4+500 = $5300

自己做開雞咪算囉
係都要拎做雞堆邏輯放落拍拖
你係咪on9架?

真愛唔會講錢

禮物 $2000? 起碼一個過萬名牌袋啦 啲女獅子開大口㗎

2餐fine dining 1000..?
Wine pairing加埋一都差唔多1000

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

連登仔fg都50k啦

靚仔0
柒頭100k

咁搞法 叫雞 搵PTGF算啦
仲話男女平等？喫屎啦

終於有個正常人

sad but fxxkin true

30k 我去執個乞兒當狗養好過啦

好自卑
反而女仔覺得自己無撚用

戇鳩 你條女淨係識叫你消費？

計埋供樓呢？
你再睇下數據，有幾多人搵30k up
再對比幾多已婚，幾多變大叔，淨低有幾多符合你呢d要求？

講撚到咁，不如直接d啦，有錢先好溝女，無所謂真愛，全部都係錢，感情愛情用錢去計算，多錢=真愛，少錢=無資格講愛情？

連登呢到最少月入50k都冇女
你自己諗啦

利申：冇女

講錢即係買賣啦
15K買個負累
性價比仲低過叫雞
真係連雞都不如

rip

女人13k就可以搵月入100k的男友
而且可以大大聲話佢廢

女人認為男人肯使錢=愛

我女朋友幫我省錢 $2000就夠了

買個好啲嘅包包都成萬啦

唔通女人出錢？

包你老母咩

唔好拍拖 慳返$1250

就咁講你食飯都唔一定要個個星期咁貴啦 簡簡單單一餐黃店100內搞掂

要唔要女朋友？

要使錢先唔悶

黃店邊有咁平

0

拍乜西。單身啦

無聽過加藤屋？

無50K都唔好諗住拍拖

用錢衡量愛情我都覺得你好撚可憐

只要唔係負數就得

其實已經計多左
有時小禮物未必要洗咁多錢
而且食飯shopping有時條女比下錢
其實一個月都係洗四五千蚊左右

乜撚野fine dining 1000蚊2餐呀

喺連登無fg 30k 都唔好意思啦

仲月入
講身家架
樓豬真係

淨係行街
之前個保齡球post先畀女權閪屌男人孤寒

你就cheap啊臭雞

可能呢種女係冇朋友嘅豬閪，所以先冇bargaining power

✅✅

食飯 女朋友比
節日禮物 女朋友唔要
驚喜 女朋友最憎 會嚇親

所以$0

同女朋友平時食開加藤屋/譚仔
每人一餐咁比
睇戲睇早場
生日/周年情人節先會送禮
互相講定唔會買貴過500
拍左9年下年結婚
都一樣恩愛

食飯加禮物一千蚊就搞得掂？
你應該冇女朋友
情人節靜係食餐飯埋單都三千
加埋條頸鍊都都唔止兩萬蚊啦

睇你鍾意做啲咩嘅啫 唔一定要使錢 或者洗好多錢

樓豬應該有樓有高潮 用銀紙diy啲人黎

佢冇條件揀個可以帶佢食高級餐廳送貴嘢俾佢既男人
唯有自我安慰囉

認真講 有30k 人生係會輕鬆好多

乜拍拖要咁多錢咩
我另一半次次請我食飯都係每月用多二三千ja wo

大男人主義
歧視女性
當d女性係弱者
好l唔平等
你價值觀唔得

有冇聽過貧賤夫妻百事憂
分分鐘過兩年搵個有錢佬出軌

只要唔揀香港女仔，問題好易解決

你諗多咗
其實係條女冇條件搵有錢佬拍拖
先要屈就自己過8年寒酸拍拖生活
呢啲想出軌都冇能力

正正經經叫隻雞

我想識你女朋友

咩啊 咁人地都係想有個穩定收入 比到安全感我嘅男人姐
你話我殘廢？
要個女朋友咁辛苦返工 你食屎啦

條仔有錢→被包養，雞
條仔冇錢→豬閪冇 bargaining power

唔計iPhone
樓主講果d其實都係合理洗費
30k月入都夠晒喇

事實
未見過啲有錢仔拖醜女
佢地全部都化到好靚 著到好靚 有前有後又白又瘦又高
你係有錢仔都唔會揀個又矮又肥平平無奇唔識打扮既女人做你女朋友啦

溝醜女肥婆係最安全最慳錢做法
可惜連登仔又睇唔上
靚女都俾有錢仔搶曬

又唔想洗錢又想屌大波白滑靚女
連登仔都係睇AV打飛機算啦

月入廿萬差不多

樓主走都儀用，菊花議員

女人唔介紹男人無錢=愛

搵個唔太CARE 你人工既女仔啦

我都想。但冇樣冇途徑 你教我點追
有時真是想放棄叫雞算

你係咪又窮又柒？

呢度成班毒撚嚟
有冇睇過金鐘jpg班人幾高大有型???

我都唔知佢地講乜
希望大部份連登仔唔會咁搞笑
以幽默溝女我諗都掂嘅

就係有你呢啲狗公先養到港女咁閪串

是

咁你去叫雞算啦。。

學生part time就8000一個月 全職做野至少2萬up 唔係真係唔好拍拖

pt點搵8k啊又要讀書又要陪女朋友

你大學個時間排好少少都係一星期返兩日學 之後咪返3日工 最重要係份工要hea 可以比你溫習同做功課 例如聽電話

$0
職業係兒子，要幾多直接問daddy拎

chur

無樣你搵幾多都無用

on9

如果條女係無做野呢，月入要8 9萬wor,香港有幾多人月入8 9萬

你拍到咁慳
我同另一半次次互相送禮都送幾千

你都ON9
咁現實9成 唔駛拍

收嗲啦死窮撚學咩人拍拖

咁窮人都有人權嘅

利申0月入，婚都結埋

幾廢嘅男人先要用錢綁住個女人

我都係得15K

認同食軟飯先係真男人

我諗要拍到拖既人都差唔多搵成3-4萬以上

一星期兩餐。500。。你搵個有錢人算。。

有時我都唔明白香港既男仔點解要做到咁柒賤
識幾個都係咁

一個同事（女） 樣就還好，可以日日都有人請佢食飯飲酒之類，係日日，但佢已婚，請個個唔係老公

一個同事（女）男朋友d錢係佢戶口，買樓落佢名，總之比佢食住

一個fd（男）無咩特別 總之乜都會就曬條女 從來唔會發條女脾氣個d人

點解香港既男仔要做到咁撚賤 做爛曬個市
我上面提到既3個女性 其實都係普通樣，最多中等偏少少上，點解要咁撚柒啊香港男仔

利申：就黎想生塊西出黎做女人

由懂事開始已經想變做女人

好在我係食住條女個個

條女d錢都係我管
aa制
家務佢9我1
雖然都係要tum佢

公平啲好喎 家務82開啦

間屋我既

我認真答
食飯AA
開房AA/屋企
生日飯：$100內
周年紀念日：仲未過所以未知
每月禮物：$100內
冇車：$0
冇樓：$0

利申：我好愛我男朋友
再利申：但都希望佢間唔中可以請下我食飯

開房都AA
生日飯<100

✅食飯(fine dining) 屋企煮

✅爆房(staycation + buffet) 公園or公屋

✅節日禮物(生日, 紀念日, 新年聖誕情人節等等) 剪報/手畫卡

✅平日驚喜小禮物(最少1個月1次)
kiss

✅每年換新iphone 換電=換新機

✅養車/的士錢 巴士or MTR

✅租樓/供樓 公屋好平

你未計層樓
當借6m每個月還20k, 加多30k先學人拍拖啦傻仔

少少離題
對女朋友15K,對老母5K係發生咩事

咁ching交開幾多家用

男朋友一星期同我食一餐, 一人最多食$200
平時無禮物
行街唔買野
幾年無換過電話
無車無樓要供
我男朋友一個月駛係我身上的錢得 $1000 樓下

1星期1餐都叫拍拖

大把男人唔使做都有人養

我養條女唔係問題，問題係條女係邊個值唔值得我咁做

呢個心態，你就算有女朋友，都唔係啲咩好女仔